有肯食嘢應該睇精神科定臨床心理學家

如題
成年男子
身高1.7米
舊年六月開始唔係點食到嘢
體重由66kg開始跌到今日得54kg
應該睇精神科定臨床心理學家？

無其他症狀嘅話
最多都只可以話係疑似厭食症？

無乜其他症狀嘅

排咗幾耐

精神科啦

除左體重下降 會唔會食野避免脂肪/糖？
或者有冇其他徵狀例如情緒困擾/專注力下降/提唔起勁做其他野？

如果有，就建議睇精神科

食唔到澱粉類
覺得好飽/無胃口，所以無逼自己食
食肉同菜為主
肉都係食魚，少量雞同豬，無乜牛羊
唔飲酒就無情緒困擾
飲咗就有
專注力正常

1.會唔會擔心或暫驚自己會肥/增磅

2. 否認飢餓既感覺

3. 唔想係眾人面前食野

4. 大量運動？

5.社交方面呢 會唔會唔想參加活動/見朋友

1.無乜
2.唔識餓咁，可以日食一餐都唔會特別餓
3.無
4.適量負重
5.一直都唔鍾意人多所以無參加咩活動，但係有見朋友

咁睇落淨係中兩三個徵狀
你覺得有冇對你日常生活好大影響？

又無乜
係一直瘦有啲不安
但唔係突然暴瘦所以唔似係有肺癌果啲

食零食得唔得？
係無胃口定係個胃唔舒服？
有冇作嘔
如果冇不如試吓夾硬食
呢啲情況最好建議你去照胃鏡

零食都唔想食
無胃口
無作嘔
每餐都係夾硬食咁食
真係想食而食嘅話，一個月有兩三餐嘅

咁睇唔似同精神有關？
會唔會腸/胃病或者甲狀腺